點解有d女成30歲仲扮聲扮可愛

未埋周

你80歲都想屌閪一樣道理

我老母成50歲日日喺屋企扮聲扮可愛 真心想嘔